# TP de NodeJS

Sujet :

Réaliser un chat en temps réel (avec persistances de données).
Le chat fonctionne en doit fonctionner localhost et avoir la possibilité d'utiliser deux onglet pour simuler deux utilisateur du chat. 
___

GODARD Thomas - Ynov Aix - B3 Info